[祝The Puzzle5一單大賣] 台灣神級女團AKB48 Team TP討論區#5暨香港成員冼迪琦、劉曉晴支持區

驚天地！泣鬼神！

AKB48 Team TP 子樂團 The Puzzle5 1st Single

《Majisuka Rock n' roll》已於12月4日橫空出世

《Majisuka Rock n' roll》MV

簡介：

AKB48 Team TP （平時簡稱TTP）係由日本作詞家秋元康擔任總製作人、音樂製作人陳子鴻負責營運既臺灣女子偶像團體，亦係日本偶像團體AKB48嘅海外姊妹團體之一，以台北為基地展開活動。該團體嘅前身為TPE48，係2017年中開始籌備，2018年2月4日團員正式公開亮相；原預計2018年6月出道，後來營運公司發生財務危機，導致活動暫時停止。2018年7月30日，AKB48嘅營運公司AKS通過傳媒宣布解除原營運公司有關TPE48嘅授權合約，除咗接手經營同將團體改為現名之外，亦係台灣成立「好言娛樂有限公司」作為營運單位，之後係同年8月26日首次以新團名正式公開亮相。

成員名單：

之前嘅作品：

《勇往直前》

《櫻花瓣》

《綠草地上的奇蹟》

《TTP Festival》

《LOVE 修行》

《看見夕陽了嗎？》

《Only Today》

《嗚吼嗚吼吼》

相關網站:

官方網站:
Facebook:
Instagram:
YouTube:
Twitter:
Weibo:

舊post:

AKB48 Team TP 討論區 #1 就算係藍絲都照推

[糞營運][祝四單大賣]台灣國民女團AKB48 Team TP 討論區#2暨香港成員冼迪琦劉曉晴支持區

[糞營運][祝四單大賣] 天使降臨人間！台灣神級女團AKB48 Team TP 討論區#3暨香港成員冼迪琦、劉曉晴支持區

[糞營運][祝四單大賣] 元氣爆棚！台灣神級女團AKB48 Team TP 討論區#4 暨香港成員冼迪琦、劉曉晴支持區

留名~

香港成員

香港首席美少女：冼迪琦

香港小太陽：劉曉晴

台灣成員重點推介

雙馬尾腹黑美少女：01林于馨

銀河系第一可愛倉鼠：Mina潘姿怡

聖誕節前夕出世嘅可愛女仔：Pinhan邱品涵

從來沒有將冼迪琦男朋友迷惑得神魂顛倒嘅少女：Momo李孟純

身兼多職萬能隊長：陳詩雅

The Puzzle5穩重混血隊長：柏靈

惡魔姐姐：栗子-李佳俐

天使妹妹：涵涵-李采潔

史上最嘈搞怪吵麵：麵麵-蔡亞恩

[/red][/size=5][/b][/center]

留名

New po lm

小妹第一次開post，有啲位做得唔好，請見諒

新po留名

係邱餅乾同城市呀

妹妹 你粒Lin大唔大？

成績表出咗！
第一名：林于馨
正評率：13/(13+16) = 0.4483
第二名：Mina潘姿怡
正評率：10/(10+22) = 0.3125
第三名：冼迪琦男朋友
正評率：10/(10+32) = 0.23810
第四名：冼迪琦
正評率：7/(7+36) = 0.16279

多謝大家

右上角：

右上角是指法法塊牌嗎

不是！

迪是我的
大家可以放棄

我生日無人同我慶祝

幾時生日？

生日快樂

第一張幾靚

你唱返句：momo再靚眼睛只能夠看見迪，或者迪會原諒你

成塊oreo餅咁

真係香港首席美少女 驚西
怕咩人笑

張張都咁靚
眼鏡麵真係世界級

「雞」情四射

雞全部都係雞

迪以為我係腸粉

有內鬼線眼 我宣布TG谷正式瓦解

以後變返上連登推post

腸粉 愛迪生 港女討論區

有內鬼 終止交易

想迪了

【新聞】北影最佳導演陳潔瑤新片《哈勇他們家》南山部落開鏡 今年前三大賣座國片出品方聯合監製 幕後團隊實力堅強
陳潔瑤導演執導的電影最大特色之一就是渾然天成的素人質感，本次電影的主要泰雅族演員更是臥虎藏龍，除了憑《只要我長大》同時拿到最佳新演員獎的實力派女星小薰黃瀞怡、及金鐘獎最佳兒少節目主持人獎的陳宇回歸之外，女主角更是從激烈徵選中，由潛力十足的女團「AKB48 Team TP」21歲成員泰雅女孩林亭莉脫穎而出，亮麗外型與質樸氣息，讓她的表現備受矚目。

咁勁

出村喇
希望三立可以開套偶像劇俾佢哋做下

第二張

我__曬兩個

想迪了 想腸了

你依家先上水

適當時候就會出現

終於搵返個ac

再次恭喜子瑄

腸粉Push

係唔係子瑄陪迪去誠品買書？

你假

恐怕好難去到台灣
行朗豪坊個陣，
見到呢幾副畫，
特此upload上來，
稍解在台港人之鄉愁

無米八唔好企隔離

我都想有人陪我慶祝生日

我今日真係好開心，多謝迪B

新公式照

麵粉push

想迪

迪迪仔週記：
十二月三十日 星期三 晴天
幾時先有得見迪呀？

誇年：蕭·大腸

我3月

點知大腸比報紙剪走左

好慘，半邊面都冇

剪大腸

report左俾連仔

廢營運搞到迪係C雅誇年 無活動！仲要等埋腸先返屋企
識唔識接Job

食我枝棒棒吧

影得好靚！

迪B偶像！

瑪利亞真係勵志故事！
上當年係日本寂寂無名，
但係台灣已經有相當知名度

好想同佢出街玩，應該好有趣

我都唔捨得食栗子

問過東涌白卡佬未？

妹控

推po啊，唔好tg啦

大家搵啲嘢傾下，齋po ig好悶

我好似好耐未上黎推po

你今天想迪了嗎？

等生寫等得好辛苦

仲要俾人dislike

第一張好靚

講笑 唔靚
我迪B靚啲

唔准你話01唔靚

是其是 非其非

點呀？最後決定推邊個？

腸粉呢？

緊係推香港首席美少女

7

咁都叫7

唔准你咁話栗子

你唔可以咁架

又有我迪b份

你咁做嘅動機係咩

我很想迪

太凍，傻9左

我想迪想到傻咗，可以點算

迪b is here

賜酒俾你

瑪利亞

夠喇，重重覆覆，你都冇活用到

我B

美

靚

正

索

女唔是咁氹的

《詠冼迪琦》
寫於2021年1月9日凌晨

迪一笑一顰，
撥動我心中琴弦。

那眸子燦若星辰；
那烏髮傾瀉如墨；
那絳唇嬌嫩欲滴；
那身姿婉若游龍。

願您天天笑逐顏開，
好讓我心萬華正茂。
如八月十五的月光，
靜靜滋潤我的心靈。

若世上真有天神，
請神築起一道鵲橋！
讓我倆置身於銀河，
遠離一切世俗煩囂⋯⋯

Sor 認真咗，
不過心情太差就會讀文學，
然後會好有創造力

呢張正

嫌棄人老

不是

夠喇，你都冇活用到

我有少少想迪

少少咋？我好想迪

7...

腸

有一種愛叫做放手
放手啦樓主

有無發覺我已經無再叫春？
阿迪，我已經放低過去，
唔好再笑我叫春啦

應該呢套露最多？

《想迪了》
寫於2021年1月10日下午

一天二十四小時，
一年三百六十天。
我走過很多的路，
看過很多的風景。
嚐過很多的美食，
讀過很多的小說。
但只想念過一人：
冼·迪·琦！

唉！想迪了⋯⋯

評語：
內容、修辭、結構一般，
應多參考名家作品。

屌你啲staff潛哂水
唔知迪仔聽日有無直播
點set鬧鐘

睡過頭

法法

Hello moto
等緊迪po相

小迪又屈鳩我推大腸

假腸粉

真·迪生 假·腸粉

扮乜9 你法法推

佢仲有推熊妹

冼迪琦開播啦！一起來看精彩的表演吧！

我在浪Live等你哦！

愛屋及烏

係大腸面前講假腸粉

小大腸劉曉晴Push

你認真啲推咪唔驚俾人話囉

涵涵有d料到喎

呢個造型幾match前面作個首《贈冼迪琦》，呢期生寫想唔買都唔得，期待咪娜呢期生寫真。

發咗個怪夢，同大家、迪分享下：
無啦啦去咗台北，之後自己買飯拎返酒店。搭𨋢個陣升升下停低，再急跌落地，然後我好冷靜咁用我打機同睇動漫學返來既三角跳，跳上𨋢牆再跳係空中避過一劫。
㩒制求救出返來之後，個台仔職員用唔咸唔淡既粵語問我有冇事，我好cool咁答冇事，再坐係酒店大廳度食飯。食食下，有對香港情侶問我食唔食珍寶珠，我話好，然後醒咗。

有冇人識得解夢，麻煩大家幫下手。

#今天的AKB48TeamTP
色廊展 Color Gallery 色廊2.0 - 夢境製造所✨
謝謝 udn 售票網 邀請觀展💕
12 個顏色 X 12 個夢境 探索夢境的 ∞ 可能
推薦粉絲們休假日到華山文創尋找讓你印象深刻的夢💭
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
✨ 色廊展 Color Gallery
2020/12/26 ~ 2021/04/05 在華山文創中4B館展出！
詳細資訊👉
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#AKB48TeamTP #色廊2 #夢境製造所 #ColorGallery2
#潘姿怡 #劉曉晴 #蔡亞恩 #國興瑀 #張羽翎 #羅瑞婷

色狼2.0

仙女迪🧚‍♀️
呢期寫真不買不是人！

點可以唔買

牙迪世一

新人？最近先留意？

係 未追過呢類大團 有啲咩留意

其實我第一次追呢啲團就係TTP，
你可以睇完第一頁既MV認識下各個作品，
第一頁有呢個post其他會員既推既IG，
可以㩒入去睇下佢地生活日常，
你仲可以用浪Live同成員傾計。

利申：Mina + 迪推

唔該巴打

可以過隔離牙迪post睇下

冼迪琦專用post:

個post有股甜甜的香氣

啱呀！我每次半夜發噩夢起身，
都會睇下Mina同迪既相，
然後就安然入睡，
希望會繼續見到你出現，
成為愛迪生（愛上冼迪琦的男生）

女生呢？

btw 迪po 啲波台手足都係推迪，只不過用另一種方法

麵飯推Post

我見佢係巴打先用男生
其實愛迪生=愛上冼迪琦的男/女生

你好，我都係新粉絲

係咩？

我萌新

可摸可以唔好咁靚
搞到我專心唔到做野
佛都心動

hello 新飯報到

預祝01生日快樂

有冇牛油巴打係唔係已經唔係到

可能嚇走咗佢

你地班變態

你就是我的月亮

我地導致ttp無新飯
要檢討下

會唔會係被波台友嚇親

希望牛油巴打、道地檸檬茶巴打快啲返來

國國呢？

01生日快樂🎊

咁快掟西瓜

好想同佢地瘋狂食蛋糕

我怕你以後唔會再返來
本身係台灣已經無人識
之前有成員做街坊問台灣人識唔識佢地
睇到我都心酸
香港就更加少人識

迪仔咁可愛點會唔翻嚟

好多謝你支持我女朋友

如果巴打你有興趣一齊買生寫真，可以TG加我

見到迪個IG諗起呢段片：

凍就著返對襪啦

Not 7

幾時先有寫真相睇

Miss you

阿迪可唔可以同品涵講
你國中時期既學長係香港

你叫佢講大話

呢個係善意的謊言

姑娘，呢到有人未食藥啊

其實大家都係痴線佬

不得了

這腿不錯

笑死

新人留名

睇岩邊個女仔

睇咗兩個MV 看見夕陽了嗎同嗚吼嗚吼吼
幾鍾意阿攀、麻由同佳俐

另外想知猜拳大會最尾首歌會唔會出音源

佳俐個妹采潔都幾正，可以留意下

咪娜同迪B呢？

仲有品涵

歡迎

一入黎就叫人買生死

至於音源、MV的話，請不要對運營有太大期望，舊營運（好言）已經爭落唔少債。雖然換左，但暫時持觀望態度

Let's break all the rules

Mina牙迪都幾可愛

係咪看見夕陽嗰個Center?
我鍾意佢著踩Roller嗰套outfit 嗰啲shot好靚

其實冇諗過自己會睇AKB系列 但睇睇吓又幾鍾意佢哋

我第一次接觸AKB系列
其實想知選拔個機制係點樣揀人？

我都係
我到宜家都唔知akb其他團叫咩名
淨係知迪B一個

靚西

係，我就係因為夕陽個MV而鍾意咗品涵

原來係因為咁

第一次認同你

識㗎？

一般情況下係睇握手成績，可能加埋生寫銷量，但講到底係營運話事。
其他48團通常營運會明顯硬推某個人，可能長期C等等，但ttp唔明顯。
你可以望下選拔有咩鐵膽（入3次或以上），迪、01（林于馨）、太陽（劉曉晴）、品涵、mina（潘姿怡）、隊短（陳詩雅）、栗子（李佳俐）、劉潔明（收左皮）、張羽翎、劉語晴。
歡迎其他會員補充。

我覺得可以

我對你哋好失望

唔識識得佢個名 同見有新飯亂咁搭嗲

我冇推77㗎，純粹睇佢IG咋

想玩佢pussy

靚過IU

想栗了

睇到「收咗皮」三隻字大大聲笑咗出聲
謝謝巴打說明 咁其實鐵膽會易吸新fans好多 咁其他成員咪仲難吸fans入選拔？ 即係主要靠平時劇場啲公演？ 咁都幾難拉啲鐵膽選拔落馬

其實Aki有youtube channel

Ching反得仲用力過我

你走先，我幫你頂住

咁講嘢都有嘅？

何止靚過
直程得意過、後生過IU

拉唔到架喇，呢兩單見佢都係塞1-2個新人試下水溫咁

有咪娜同迪我就滿足架啦

品涵呢

是但啦！我已經放低咗

世間始終你好

希望下單仲見到柏靈係到

咁我幫柏靈祈個福

@走光之美少女

即係有三個分身

@無迪是最寂寞

我心繫迪B

麵麵麵麵麵麵麵麵麵 食你煮嘅麵～

陪你走埋下半世

坐係到影會有幾痛？

笑咗

摩擦力強！

pov：有冇牛油

唔錯唔錯，咁快跟到我地變態嘅步伐

@李孟純

人地改左名

第一眼以為係大腸

恭喜晒

Don Don Don Donki

一月生寫真快將截止預購

漏咗張

我都想去深坑

堅7wo

好得意

仲有

Cool欸！

想吉佢

抱起

痴線佬

迪應該唔會怪我加推

反大腸了

mk栗

大家係咪要追擊佢
利申：不支持鬥黃

新入來
睇左TTP兩年幾

歡迎歡迎👏🏻
推邊個

林倢 林亭莉

有冇買生寫真

之前有

有冇興趣加入我哋嘅周邊+吹水群

你pm我 thx

Ok 得閒會加你
品涵同倉鼠去c3果時你有無睇

你係咪tpe 個陣已經有睇

冇
我2020年尾先入坑

佢地重組變TTP之後先開始飯
本身無上連登
今日無意見到呢個po咪註冊入來吹下水

歡迎光臨這美妙的時候

佢擺啲pose真係好撚肉酸
建議佢退團去跟佢地跳舞老師做dancer搵食算

鍾意就話淨係得一個啫
反既可以無限個點解要揀？
我兩個都反

唔會

點解要反？ 麻由都幾靚

嗰位巴打眼中只有迪

我先係只有迪，佢眼中有momo

襯今日得閒講多句
睇真人覺得全部成員個樣都ok
無邊個差

呢個真個個都好靚好可愛 冇成員差
雖然呢到有啲人成日話邊幾個樣衰 但我一啲都唔覺

我都未去過生日會
好開心咁

好想去

16選拔成員既表演真係屈哂其他團

講真屌打
雖然我冇睇到其他團

迪係糖粉

我係扭扭粉

樓主你走先，我幫你頂住

我迪有新po咁大件事無人講

呀迪尋日表演vip

冇人講咪你講囉

牙迪 很正...❤️

mvp定vip？

《今日VIP》

呀迪係ig講廣東話俾人鬧

邊個鬧我寶寶咁大膽

好嬲好嬲

邊個鬧我B

係ig留言班黑粉

佢哋連社長live Asia 段片都叫小迪滾回香港
仲有七個likes
一齊舉報下

早晨大家 雖然係我推但唔知點解覺得佢個樣越來越油膩

睇佢pat同腳都夠

我鍾意以前清爽d個樣
依家成塊面都好似有油咁

奶返乾淨佢

好似話會認真減肥
希望去返19年最佳狀態

睇IG見林倢咁瘦 都要減
間公司要求咁高

阿莉個樣真係勁屈機
仙女

2021 年 3 月份壽星成員設計生日紀念 T 恤出爐！
李采潔 林潔心 親自設計的生誕 T 👕
一起穿上成員設計的 T 恤，幫成員應援吧✨
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
💫 2021 年 3 月份成員設計生日 T 恤
▪️預購時間：2021/02/01 (一) 12:00 至 2021/02/07 (日) 18:00
采潔設計生日 T 恤👉
潔心設計生日 T 恤👉
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀

佢真係白裡透紅
真人個氣場又好勁
跳舞動作又流暢
C位真係當之無愧

唔覺

唔計我偏心迪B
我會覺得01>>>>>品涵

可惜我已經走心了

栗子變返長直黑，開心仔

兩姊妹都咁靚好難得

可能佢哋個妹都好靚

QQ

中二喵好靚女

樓主自己一個推咁多層

冇人推咪我推囉

推po同想迪啊

靚到

我B世一，栗子世二
momo留俾NL

Hallo! Ich bin Mina.
Ich komme aus Taiwan.
Sprichst du Deutsch?

以前睇呢條片第一眼覺得好似,可能因為第一次睇佢
又唔知佢身型咁高

佢開台果時我都有同佢講佢似奈子

樣有啲似姐，身高就一啲都唔似
佢點答你？定無覆

佢話都聽過有其他人咁講

第一眼唔似 愈睇愈似

呢條片好正

個時俾倢女神呢條片電到

𠝹pad袋

你日日𠝹女

未瞓醒見到cafe 以為佢地開akb cafe

TPE48

國國有瀏海好睇好多
本身馬面 仲要allback塊面變到好長

張公式照好好睇

你地覺得邊個名好聽啲？
AKB48 Team TP
TPE48

套衫無敵顯大波

係 期待睇迪

第二張不錯

羽翎對眼真係好大

買套俾你著？

買套俾我著

nini要乜有乜

眼

好賞識佢

我咪埋雙眼數波波 如要數齊有千萬個

呢度有無ching 會課半份糧俾迪B？

咁既質素都有人課半份糧比佢 咩世界？

我會揀課俾你

品涵BB 我有棍

我心中真正既肉肉女神

菜肉包仔

女僕迪

想訂生寫就出聲

youtu.be/4aGYxNOfWUo

香港人但係咁港豬玩小紅書已經夠晒理由反同追擊
見佢同我迪咁fd先不反不推當睇唔到算

我只係唔鼓勵反mb，唔一定要推既
原來咁多人mon po 講少啲變態嘢先

我都係反幾個only

咁你講曬啦

大家諗下可以send啲咩出黎，幫迪解悶

值得欣賞，迪都叫我地唔好DD

佢地應該好忙？
一完新年就reset了

自從G道大腸是港豬之後
禾哭撚左成晚 岩岩哭埋右
又小紅書 又抖音
典解會甘架？！

典解小紅腸（劉曉晴最新封號）會咁架
嗚嗚嗚嗚.....吼

嗚吼

膝蓋幫一向佔大多數

啱啱爬文睇完你哋咁講都有啲啲反感 但未去到反 希望佢以後唔再用啦

唔知講唔講得其他人 不過腸點都好過庄锭欣

除迪之外我不睇

呀迪又好懷念什餅
我都好懷念 bid左罐返來

唉..... elkie啊

型到小妹五體投地

我都想好似佢咁

《可以做你的有棍女友嗎？》

法法細個果時好得意

買生寫啦喂

啱啱先醒起而家得佢一個係97
（另一個係雪櫃嗡 仲有已退Aki）

寧願推法法都好過推腸

唔好咁比較啦，佢地睇到傷心㗎

bra帶

成班人肯定帶曬囡囡去拜年 現充 所以唔討論唔推post

我帶咗迪去拜年

我知你帶咗迪張生寫去拜年

好悶
想迪了

悶先想迪？
我無時無刻都想迪

得喇 叻喇 煩

對唔住大佬

[多圖]香港首席美少女冼迪琦22歲生日祝福區

迪B生日快樂

寶寶生日快樂

1000